直播 《頭條動新聞》Ep.7： 警車撞向人群「戰術安排」VS 巴士響按「不小心駕駛」

#王喜 #曾志豪 #Appledaily

直播
《頭條動新聞》Ep.7：
警車撞向人群「戰術安排」VS 巴士響按「不小心駕駛」
(蘋果日報 Apple Daily—原刊日期：20200913)

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.72M subscribers

《AppleDaily Show豪》
駕駛警車高速衝向人群，「戰術安排」；駕駛警察電單車雙手離開把手，「特別駕駛技巧」；駕駛巴士響按，「危險駕駛」、「不小心駕駛」。今日香港，「犯法就係犯法，除非你係.....」。
香港警察維持社會穩定，股票市場輸錢也可以報警求助，如果輸100萬可以報警，當年菁姐就不用為了005尋底而流淚。

《四點鐘王Sir》
《警察通例》第34章，用一大篇幅去闡述處理婦孺時要遵守的規則，但如果一名12歲女童急步離開時，就可以使用武力去制止？不懂叫停對方？還將她撲跌然後騎住她？當時這個女童手上拿住的是利刀？手槍？炸彈？只是一部手機！

撐同路人計劃 自由定價支持
如果你想支持《頭條動新聞》的兩位創作人曾志豪和王喜，可以透過「撐同路人計劃」，以自由定價力撐他們。我們誠邀你在YouTube收看本節目直播期間（暫時只限YouTube平台及本節目的直播時段內），按留言位右邊的按鈕。你可以選擇購買得意可愛的「Super Sticker」，或以自由定價的「超級即時通訊」作支持。你的一分一毫在扣除成本後，會全數撥歸此節目的合作夥伴，《蘋果》與你攜手撐同路人！

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：

星期日 21:00 開始

推

四點鐘王SIR